今朝將軍澳斬人單嘢, 似乎對家好想香港繼續勇武

TKO 斬人單嘢似乎有人唔想香港平靜

係咪有啲似5年前嘅水果刀乜乜乜呢🤔🤔🤔

五年前有大台嘅時候, 連續幾次嘅政府對話會議之前都會有人出嚟搞事

去到818和理非同埋勇武派全面合作,今朝早又出現斬人事件

似乎對家好想勇武派再次出場喎
老老實實, 你出解放軍就快撚啲出啦仆街

push

再推